有必要再提醒大家 獨立思考 唔好理風向

眼見最近大量唔活躍嘅會員大量出post

請善用起底功能

獨立思考

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」